[捉蟲了] 唔批不反對通知書，真。遍地開花

狗狗高層冇腦

批唔批最後都係出黎打你一獲勁既
有咩分別